土瓜灣拉多人

有線

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有直升機報料

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

香港每十個人有一個係深藍

黃絲都可以報料
要好好善用

1750 有直升機喺土瓜灣上空
飛去mk方向
瞓瞓下俾佢嘈醒咗
圖中粒黑點就係